1. Оператори в JS -це символи які виконують діі з змінними чи значеннями. Існують логічні оператори (&&, ||, !), арифметичні (+.-,/,\*), порівняльні(==,===, !=, !== <=. =>, <, >),
2. Порівняльні оператири використовуються для порівняння двох значень. Є рівність строга ===, рівність ==, нерівність !=, строга нерівність !===, більше та менше символ < >, більше або рівне => та менше або рівне <=
3. Оператори присвоєння використовуються для присвоєння значення змінних, коли ми додаємо значення для змінноі за допомогаю символа = , та дозволяють змінювати значення змінних за допомогою різних прерацій, арифметичне присвоєння +=, -=, \*=, /=, %=
